好耐無北韓消息了

肥恩你是咪一樣咁肥???

正乳你頭髮是咪一樣咁稀疏???